發覺今時今日十個男人九個做gym

淨低個個就係窮撚買唔起membership

身邊冇乜男仔fd有做gym喎 做下其他運動就有

康文署做洗撚membership咩

排到先得架

大學好多喎
基本上咩男仔都有做
無論靚仔定毒撚都有

九個當中有八個都係季候鳥

好多有做,不過 胸 二 頭 腹only

八個當中有七個都係瘦底

Street Workout

呢個真

唔係架喎，做靚個身型唔只呢幾個位

胸肌，shoulder，tricep，bicep呢d就上身好睇

但好多人都有做個d dead lift(係咪叫dead lift),做大臂位

開始覺得D人好撚煩
又成日飲奶粉
又強調自己唔keep leg day
開口埋口都講自己做gym

om9 做乜9

潮流
我要鋼條型算

做gym唔是問題
最重要係好多瘦底, 但係又淨係識做胸腹同二頭
最後出到黎成隻怪獸咁
好心啲人做gym之前搵個教練問吓先啦
依啲野柒咗返唔到轉頭架, 重衰過肥仔暴食

做gym大舊啲

著衫好睇啲麻

胡師傅：

有無怪獸圖 未見過

夏天季候鳥飛到gym room

做到怪獸都算佢勁
有好多操唔起既垃圾

操唔起先好, 咁代表你重有機會轉
反而你練到成隻怪獸嗰吓真係好柒
啲肌肉縮唔返架

你操到成隻怪獸咁先擔心呢個問題啦

唔做gym 死肥仔路過

屌我就係因為細個成日游水
搞到個膞好橫, 買衫都好難

真係on9仔一個
第一次見人嫌膊頭橫

人地做gym就想橫啲

屌你唔明架啦
你買韓仔衫唔啱size
買西裝買到最大size先啱啱好啱着
之前去荃灣買衫又唔啱
好慘

做gym係唔會橫啲架
橫唔橫係骨架既問題, 同身高差唔多
係要做帶氧運動先得
所以想做gym橫啲嗰啲人肯定冇讀過bio

我都知骨架
鬼叫天生唔係大
咪練厚肉睇落橫d囉

我無特登操 平時跑完步會做下掌上壓 平板同引體
腿同下身有咩動作建議

我就練胸臂腿背

btw 腿一定要練 如練其他野而唔練腿嘅話 你第時會後悔

七個當中有六個坐係部機到㩒電話

深蹲

正有打算
腰腹我打算做引體果陣 練埋leg raise

九個入面有九個都唔練腳

操背同3頭先重要

我天生好橫 加埋做gym 仲要係肥壯個種
出街差唔多佔兩個人位

七個當中有六個都係去昅女

其實健身成為潮流有咩唔好

私樓會所唔使跟membership

係街玩下引體 又唔使錢

唔練一排會縮

香港d公園難小小 好多位都好矮
我都係勉強搵到個位做

康文jj

六個有五個都自戀狂

跑完步先做

五個當中有四個係gay

我就係第十個！

我又無話要練大隻 唔洗衝出黎既

唔洗用香討班清套LOGIC 話我以為好易練到大隻
我唔想練大隻 已經包含左練唔到大隻

繼續兜

之前跟田徑會練，做gym真係乜位都做，抓樽挺乜都要做 攰到，但係做完跑個人又好似輕鬆d

似係你兜緊 我第一句已經打唔係特登操
你又柒唔切 做咩姐

咁你做黎為乜？

創意無限

夏天咪多人囉

冬天都照做先係真男人

洗撚同你解釋 你都ON撚柒鳩
自己衝出黎柒 柒完仲要啦返揸沙
一打 唔洗找

原來你連自己做咩都唔知
講兩句就嬲到岀煙 上心到

仲想兜 真係好撚柒
同關家姐有得揮

兜乜春
擺明笑你on9

依家邊個嬲嬲豬阿
好行唔送

瘦底170可以點kick off好成日懷疑肚有蟲連續兩日hotpot嗰晚個肚已經瘦哂好似根本冇吸收過咁

p.s 唔求好大隻希望著衫唔好樹枝咁就ok

得162 操唔操大隻好

出左黎做野之後都無咩做gym
放左工都得半條命

胡師傅邊止162

唔係話一兩餐食得多就會肥
瘦撚要日日都食好撚多先得
加埋做下workout就自然會上到磅
同埋你可以放心，好大隻唔係你諗咁易

都係係屋企做下掌上壓 sit up深蹲
初時日日做而家一星期做4日
D fd話我有線條
其實香港男仔操到有線條我覺得已經好好睇

練Delts可以令個人睇落橫d

清識野！

絲打表示男人膊頭橫先正
不過香港男人問題係個身太薄
呢個問題唔係推下胸就解決到

哦
跑完步先做

收手啦

點睇矮仔做gym
成粒小拳石咁 次次見到呢d人都會由心笑出黎

利申 我係瘦毒撚

我做gym會做胸腳手膊背,每6日就重覆
胸最廢,進步得好慢
做gym係為左忘記自己既ex 已經做左接近半年了,仲會諗起佢

人地bulk緊姐,不過我覺得矮仔操鋼條型會好睇D, 不過人地鐘意咩型係人地自由

瘦撚想做但唔知點入手

入去一陣買D師兄就得,大多數都好好人

呢樣又係
真係得罪講句 矮撚bulk黎練大隻真係好柒
大隻係要睇埋成個比例先好睇

一考試又食細食左 屌

叫我嗎

100個先得1個做到健心既境界

理大leg day

見到好多大學生隻腳行幾級樓梯都震曬

深蹲做到力竭聲嘶
再畀friend喺後面抖一下其實好爽

康文署要掛既咩 就咁入去俾錢就得啦

其實都係好事

講真做咁多嘥氣啦 咁大隻無女仔鍾意 彭于晏咁上下都夠晒

彭于晏個身形其實都唔易練....

典型外行人諗法

瘦撚但有肚腩
點搞

要上講座先

做gym 為左提升運動表現

佢講撚到好似好易大隻咁

正確使用健身室設施簡介會(上1次,答mc)
器械健體訓練班/器械健體(12堂,每堂1小時,出席率達8成或以上)

好似係2揀1

不過我揀前者一次就中
可能係地區問題
唔明點解有人抽極唔中

咪又係睇樣 如果彭于晏唔係靚仔 鬼有人理佢d肌

做運動不好嗎

搵我?

買韓仔衫托條春咩
膊頭橫你穿件純深色t都夠做啦

有幾多個做尖可以keep住做多過一個月？

唔好講練唔練到野，有無舉過野都係問題

咪又係一堆打卡自high友

巴打都問邊度有真係for人玩引體個啲架
我意思係真係高身啲個隻
平時見到都係俾老人家細路玩好矮個啲根本玩唔到

邊度有高啲

佢個身型先難練囉
等你練到六舊條理分明先再講啦

良好風氣 西方國家一早就係咁

無做過
不過細個操左幾年水
個膊香港黎講算橫

冬天十度
暴雨

去Gym見到其他人，互望都會有種惺惺相惜既眼神

去康文做 好多時得我一個女人好尷尬
又怕人睇唔起我肥妹一個都走黎做
做開腳、手腎、深蹲之後再跑步
成日都見到啲男人坐係度玩電話唔知做咩

塞住個headphone唔望人咪得
使鬼理

舉完一set要抖
或者人地真係尻hea

姐係點 可以指教下嗎

做gym好撚出奇咩
不如話10個女人9個化妝

操左肌肉之後好難keep住低體脂

好似仲要戒埋口
好麻煩 要靚唔係咁易

頭點做？

佢應該講緊二頭
定我認真左

我全部男仔friend都無做gym
得我一個做到爆晒暗瘡

得樓主正皮自己都知咩事

好多人想大隻 但連控制好飲食連呢樣最需要持之以恆同時係最辛苦既野都未做好 學咩人講做gym

以為淨係飲奶粉就會變大隻 其實做足十年都唔會大隻

其實彭于晏好大隻，係乾身啲

仲有話咩太大隻嗰啲好多都唔係咁易練，咪講到練兩三個月就做到咁

點解瘦底唔比做gym 咩理論

矮既咪將就下屈起股二頭做

呢d好死架姐, 重量係會輕左少少, 你要辛苦咪每組加到十五下, 休息30-1分鐘

做到幾組已經係高手

好認真，其實好多師兄都會好欣賞認真做gym或者減肥嘅人，所以無論瘦定肥只要認真做都唔駛驚比人笑

講個真事俾你聽

我係公園做引體 以前 64kg 左右 做到十幾下一組 做幾組

愈做愈大隻 而家升到74kg 反而引體做到得6-8下, 做到一兩組已經好

米73, 全正手 , 全full of motion , 每組抖大約3-5分鐘

所以其實你引體都要係公園練番老鼠仔 (我就無練老鼠 淨係個背厚晒 , 當初做引體都係諗住挑戰自己, 本身1下都做唔到的 )

呢D真係講到口臭啦
成日聽到D咩要有線條就夠, 鋼條
咁撚易咩

175 74kg 但腳好鬼粗 都唔知仲練唔練腳好

可唔可以話我知到底香港有邊度夠高既架可以做到引體

有冇睇我上面個留言呀 好死架姐 無咪屈起股二頭

想練到女人咁既身形應該點操

男人腳粗先正
見到d男人小腿一大碌野咁會望

拉b

回錯sor

一定要做腳 腳帶動全身

我廢事同條傻鳩嘈姐
我原本都係一下都唔得 拉上去都無力
依家正手做到十零下 已經收貨
唔係大隻 本身就瘦底 依家係結實 體脂應該唔夠15

有冇性價比高嘅體脂計？

168瘦撚，想問點粗手臂同膊頭

遲下入到U有時間想開始做下Gym
有咩建議比新手
唔該曬

可以推下胸同做下個膊，如果你本身有少少肌肉可以做下squat 按自己能力加重量啦

無人叫你淨係買韓仔衫架喎
明知韓風唔啱自己仲要著咪仲on9

係影相自high

其實你地係咪gay

Deadlift其本上係全身都會用到
當然quadriceps 同腰 &背會比較練到野

但其實呢個無人教之後亂做好危險

冇人教好易整親條腰 而家deadlift做120磅都驚整親

Best advice ever

腳做32但係做完之後會膝頭痛
之後依家操輕一半 咁樣有無用
利申 腳幼撚

問人or睇片睇書，姿勢同邊到發力係好緊要，最好由細重量適應左先

做 gym 練大隻既人 , 通常係好撚自戀既人

但做男人做到咁自戀 好撚 on 9

咁多年來
聽得最多一定係：操得太大隻著衫唔好睇好核突/廢時操到太大舊/d女唔鍾意太大隻

心諗你操得起先再擔心依個問題

最好笑係做完gym 拎住個樽搖下搖下 自我感覺良好果啲奶粉怪
飲奶粉操出黎好心就收返埋佢啦

做gym就自戀 又奶粉怪

自戀 係有跟有據, 大把大學做過研究啦

你地自己否認啫

好心啦，你地搞清楚奶粉有咩成份先屌啦，乜尻都唔知就係度標籤人
咪又係protein ， 其實食蛋食雞胸都一樣不過要煮麻煩丫麻，上到咁上下磅數食三餐邊提供到足夠蛋白質，科技發達唔係唔識利用啊，又唔係食藥

你咪試下食奶粉唔做，睇下你咩樣？ 人地辛苦操練先有成果㗎喎

最撚好笑係, 班人成日笑鳩 D 港女成日on 9 自拍放上 IG

佢地自己咪又係咁 做 gym 就係為左 放相上 IG , 之後打埋 D 濕鳩 tag , 話自己咩 #training #fighter 乜柒乜柒

32係磅定kg 建議做squat 少d做leg press leg press做錯姿勢好大獲有機會斷腳

唔係舉一下大一吋咩

對返工撚來講係方便，忙起上來，邊有咁多時間食野

垃撚圾

見過人做gym做到幾大隻下，但去行去就行兩下已經扯哂蝦 (佢有食開煙）

咪臭係
身邊真正做開運動既人都少打卡

十個入面有九個唔練腳
九個入面有八個唔練腹
包括我

未到米八真係操鋼條好過大隻

唔練下半身同心肺既話 淨係操到上身爆肌都好on9

膊頭橫 好撚煩，買衫size岩就係膊頭唔岩，膊頭岩但成件衫就好大件

瘦撚表示見到個post唔敢再做尖了

leg press受傷個機率點都細過squat呀？
唔好直膝頭鎖關節 望得到又易做到
squat要同時睇實背膝頭屎忽 好易傷

Evidence please,無就收收皮

做gym有咩問題？係咪阻住你地？咁巴閉自己買個貴membership咪無咁多人囉

千奇唔好做， 會太大隻

飲奶粉有咩問題
又唔係打steroid

淨係做胸 二頭三頭 腹 典型mk

你夠膽笑人咩 人地啤一啤你即刻縮返屋企出post

人地見到你瘦撚又何層唔笑尻你

典型瘦撚mk 著背心窄身衫， 以為自己好大隻

Sor囉我真係唔會試
呢啲野都敢擺落口真係唔驚腎虧

conor McGregor 個身型

終於有人認同我唔駛操太大隻 奶粉飲得要承擔後果

求教咁多位巴打
條腰極瘦應該要做乜動作
我真係瘦到有腹肌
唔想變怪獸

練胸唔練背，等寒背

其實全身都要練架啦
二三頭，三角，背，上下胸，前後大腿，腹，側腹，臀部，Hip

純protein係ok既，當補充劑令肌肉生長會好啲啫
係肌酸先會易變大隻

我覺得運動員既身型已經夠。著衫已經好好睇
例如費天王。

C7我已經覺得有D過份

個個人眼光唔同 唔好用自己個套套落人地到

自戀有咩問題？
自己身型自己改善

唔通似你班肥瘦毒撚影響市容？
呀 sor 你班毒撚都唔敢出街 又好似唔關你地事

不過你兩者都做唔到

個個講到飲奶粉同打藥一樣咁
根本飲粉冇咁多問題

其實健美/考紀律部隊 先要飲粉

要線條唔要大肌肉根本唔洗飲粉

如果本身係瘦撚操唔到肌肉大啲係可以飲粉
其實純protein同食幾隻蛋白差唔多
想大隻谷果啲先飲肌酸

你知唔知creatine係咩黎

師兄講咁白 一陣佢地用鍵盤打死你呀

噏乜春呀，人地第一句咪話我覺得囉

邊個運動員會唔做gym?

用左我覺得 就等如講乜都唔洗俾人插？

其實連電競選手都會做gym/帶氧運動
可以提升專注力/體力

唔好咁啦ching
我有朋友 做次做完push sit up 200下即飲whey protein
冇見兩個月大隻左好多 線條出哂黎
其實你地平時出街見到身型好靚個班人
好多都係做push up+飲粉 加油啦咁多位瘦撚

係咁強調肌酸 你知唔知實際有咩用

唔好識少少就係到誇大黎講 好肉酸

食粉會腎虧
算唔算香港獨有嘅都市傳說

Push up 你摺埋啦

肯定 依到班瘦撚連奶粉有幾多種都唔知

想像下 當全港大部分男人都有操到一定成積既時候
仲邊有mk仔南亞仔夠膽搞佢地
不過到時變左班友專攻班毒男
btw我覺得健身都可以成為風氣既
大家都咁上下大隻成碼都俾人感覺香港人都鍾意運動架咁囉

你個名真係無改錯 人地話佢覺得姐
你叫人唔好套自己思想落人地到 你依家EXACT7LY套緊自己果入人地到

屋企都操到啦 有啞鈴有櫈仔。

咪係 跟你果套跑完再做gym一定最好

主要練 胸（內，外，上），二，三頭，膊頭，背肌
我覺得做Ｇｙｍ都係郁下d肌肉，精神Ｄ
起碼著衫撐得起件衫先

利申：６０ｋｇ瘦撚

買埋cable+bar bell更好

我邊忽有套？ 佢話c7已經好過份

咁見到阿諾 咪嚇到賴屎

有幾多種關我撚事
咪又係你班健美肌肉佬圍埋打飛機
講到係好正常既食物咁 根本社會大眾就唔接受呢啲野

你仲未柒夠阿? 我又無拎槍指撚住你叫你跟我做
柒小陣啦 好心你

幫助練野時有更多力去練丫嗎
個量大咪更易撕裂肌肉咪易大隻啲

你bb果時有冇食過奶粉？

點唔接收

原來柒頭黎既

錯哂

佢句野100%成立喎

你唔好幻想自己被人迫害啦
笑你又唔比 讚你又唔得
eq低到....

唔好講到全世界嘅人都一定要飲啲肌肉粉 又bcaa creatine whey 撻英文拋書包唔會令人易接受左奶粉佬

可能參考左香港瘦撚研究報告 接近99%瘦撚唔接受

不如你講下奶粉有邊種成份對人體有害
比夠1日你去google又點話

ching好波

😂玩咩，又乾身，淨係食果part 都難

我都係唔飲奶粉操

條弱智仔冇腦

做完gym食蛋白都會有飲whey既效果

好睇好睇 花生好食

bb食既奶粉同健身奶粉比??
申利：好少做gym

Whey protein may cause abnormal heart rhythms, changes in cholesterol levels, headache, increased diabetes risk, increased fracture or osteoporosis risk, kidney dysfunction, liver damage, stomach or intestine symptoms (acid reflux, bloating, constipation, cramps, gas, increased bowel movements, movement problems, ...Nov 1, 2013
google第一個result就係 已經唔敢睇落去 健康係自己嘅 打針食藥都係自己承受

都可以咁講
不過飲whey比較方便+性價比高

戇鳩 做gym都要批鬥

師兄食蛋白10隻夠唔夠蛋白汁

問緊你邊種成份喎
依堆係過量食用嘅後果喎

屌瘦撚想唔咁瘦去掙扎下又比人笑
唔撚去操又比人笑瘦撚
所以瘦撚們唔驚肯踏出就得
大把人都係瘦撚操出黎啦 瘦撚做gym就有罪 天生大隻咩

咁點解bb要食奶粉？

目標唔同
審美觀唔同
嘈黎托鳩咩 ？
自己覺得自己靚咪得

同港女話 大波著衫唔好睇一樣

其實減肌一定易過增肌

師兄食過好多呢啲粉？宜家係咪彭于晏咁嘅身型

166瘦撚做gym都係想有翻啲肉 l，明明已經覺得自己食好多嘢，點解仲係肥唔到 有冇巴打可以指教吓

講得啱 同港女一樣

根本著衫好唔好睇 係衣著搭配問題

喂喂喂 答到我未呀？

瘦撚做文青style算啦
飲粉做gym隨時比班毒撚批鬥

繼續自戀啦奶粉師兄 小心身體

你當食完粉可以唔洗gym咩
彭于晏 做左幾多年gym啊 飲食keep成點 睡眠又足唔足 workout set得好唔好都影響
加埋飲粉係提供足夠營養比肌肉修補
如果飲完粉唔洗做gym 我推介全港一齊飲

條瘦毒撚要扯開話題爭取時間google呀
師兄比d耐性

其實想做咪做 理得佢矮撚瘦撚矇撚 理咁多做乜撚
唔好阻住晒部機 話鳩知佢

文青？不了 自己同女朋友都想我肥啲 我信唔飲粉都可以肥，不過又好似冇乜成果係僅有嘅肉都實咗

粉呢
不嬲唔係仙丹
點解要飲粉呢？
至係性價比高
最低既成本有最多既protein
你話以亞洲人既平均身高體重呢
的確唔洗飲既
但以外國人既體重呢
要食多咁多protein餐餐都食咁多肉呢
就應該好快破產，
所以先推介飲粉架姐

不如巴打講下自己食幾多先

做左3年gym留名
已經變左沖涼食飯咁樣既習慣，亦都算係自我挑戰
懶得做帶氧，唔係好出到腹肌明顯線條

3年都keep住上磅？

平時通常12點一餐飯，3點一餐飯，5點左右食個tea，7點幾8點食夜晚，然後夜晚餓就加個宵夜煮個麵咁 早起身嘅就起身多餐早餐 一餐飯size都係正常碟頭飯咁上下

維持係156-163左右

其實我覺得引體係最快幫瘦仔增磅

十年前第一次拉第一下 真係可以前臂酸足一星期以上 隻手郁都標眼水

但就係呢種酸痛感令我愛上拉下野 個背一厚左已經最少升5-10磅

d瘦仔成日話上唔到試下做引體啦

所以我幾時都係最欣賞實用性既大隻

好似軍人, lebron james 籃球運動員, 泰拳播求 呢種

佢地真係有肌肉又打得跑得

一膽二力三功夫

身邊好多fd都係睇得唔用得 齋練大舊肌肉但又冇運動員個種用力量加爆炸力 玩田徑練鋼條仲好過練到又大舊又弱雞

係香港做運動員？

呢個真 個個人目標,時間,身體狀況唔同

又正中紅心
你死喇你 等比班奶粉佬圍埋射到你成身精

彭乳硬個身型都好難練

whey係用牛奶製造芝士時嘅byproduct，如果whey有害咁芝士咪健康過牛奶

話說我屋企人有飲whey，係營養師建議嘅，可能個營養師都冇連登仔見多識廣啦，我自己理解就係whey唔同香港人普遍肉食咁多脂肪膽固醇等有害成份，相對較clean嘅蛋白質來源，真係有得比嘅得白烚雞胸

Btw香港人對飲食同運動方面連基本常識都冇但又好鐘意吹埋一份，明明自己係飲食亂黎又唔做運動嘅東亞病夫

其實你有大舊肌肉係會好力左, 但點解係無果種爆炸力同力量係因為神經指揮大量肌肉唔夠協調
只要你D大隻朋友練多D神經協調既動作,一樣都可以有果種爆炸力同力量
除非你係田徑運動員既話,又唔駛練到健美果種太大舊既

你睇下保特,佢一樣要做gym同神經協調既動作,唔係剩係練跑

要實用既話除左重量訓練,心肺同神經協調動作都要玩埋
ig好多教練有好多呢D動作示範,可以上去睇下,會令你體能更上一層樓

咪乞食囉，有運動員種爆炸力係咪上到車移到民啊

大舊=弱雞？
鋼條=有爆炸力？

166就摺埋啦ching

咁緊係啦，你攤係度乜都唔做就會慢慢減

有錢拎去買嘢食嘢好過

我同你食差唔多但一路重緊
你有無磅過呀，可能重緊但唔明顯姐

大脾先係最吸引

肥neet表示兩桶花生都唔夠食

星期一係國際推胸日
個個都霸住張bench做推胸
有冇見過女做推胸

帶氧練到成個骨架?

如無意外應該men's physique 佢地已經覺怪獸

得罪講句,練好個身形就算唔打得都睇得

起碼你同條女或者屋企人出夜街果陣有能力嚇走D南亞狗

當然堆南亞狗係痴撚線既, 大隻點都好過細隻

重點係左邊個隻身形你冇175都唔好練啦
其實呢種大隻真係要高先好睇
所以不嬲都話身高對男人黎講就如女人有冇波有冇羅咁
不嬲身高>>>樣=錢

<175 練大隻

右邊>180 練大隻

有d野唔好話你練唔練到先
係就算你練到都唔會話好好睇
有時冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
面對現實吧啦
大隻係要配埋身高先好睇

審美觀角度問題姐
我夠話Jeremy Potvin靚啦（自己search）
咪一樣無175
每個人對靚既定義都唔同
唔高大隻只係你睇唔慣，唔代表人地覺得唔靚
咁所以你可以繼續話鳩人唔高大隻成碌蕃薯
但人地會理你咩，我都無諗住阻你

btw你笑鳩人同時，人地都一樣笑緊你姐

瘦矮撚,想練下膊頭同手臂,應該點入手

做gym既大多數係D死毒撚,大把女食既通常打波跑步

使唔使拎埋185,190,195 ?

咁phil heath由打波玩到mr. o又係死毒撚？

唔好咁啦 大隻佬好多玻璃心架

level已經唔撚同
為食女而做運動
同因為鍾意做gym追求美感想將自己每一part都打造完美
2件事黎

懷疑笑做gym佬的人都係有做gym

應該係堆操撚完成年都無效果既碌柒

我想架咩ching

比起個幾兩個月前重咗2-3kg算唔算 希望keep耐啲會明顯啲

做運動 瘦仔只食唔做會唔肥/漲到

呢到有d人係咁

試下做引體 做下隻腳

我覺得唔應該批鬥做gym
身為男人應該練下身體
男人有背有三頭有膊頭已經頂起晒件衫

whey最大問題係對乳糖有敏感既人，飲咗會痾到仆街，我飲咗都係咁痾
聽人話whey protein isolate唔會痾，不過已經唔敢試
後尾轉Soy Protein，冇痾就繼續飲，不過效果係冇咁好

唔好衝出黎柒啦
你操到怪獸咁先算啦
你估舉兩三下鐵就變阿諾?

其實想問下
做完gym再做半個鐘帶氧
同一個操練重量同模式
不過唔做帶氧果次第二日訓醒肌肉係痛過有做帶氧果次好多
係咪做帶氧會帶走返啲身體乳酸所以冇咁痛

見到前面話女唔推胸
傻啦
唔係唔想推
係次次想做都有5個大隻佬輪姦緊部機
你做埋我果份

我無認真研究,但以我經驗的確係會

講真 做男人做到肌肉都無乜咪仲on9 分分鐘一個有做開gym既女人都可以抱起你

講做gym都鬧交,連登真係痴鬼線

乳糖不耐症係部分亞洲人會有/或者長期冇接觸乳糖
isolate係whey過濾左糖同脂肪，乳糖應該隔離左？(利申唔識)
soy protein個bv值(蛋白質被人體利用比率)係細好多，但只要加大個量，條數應該係返到(理論上係咁)

不過whey只係懶人粉，講效果一定不如正餐，除非係正餐唔夠營養嘅人

四個當中有三個係0

一條友做真係冇呢啲幫手

On9 衝出嚟柒

望下附近有冇ching有需要
我幫你 你幫我

見住自己嘅身體有變化
尤其比人話你好似大隻左喎
嗰下真係自信心都返哂黎

呢個真
那怕只係話厚左少少 都high 死

總之係香港身高冇180 唔靚仔
你做咩都會俾人批鬥架啦
唔關奶粉事

肥仔想減肥要做d咩動作，點先可以快d減到?

利申：唔係幾跑得

先重訓,後做帶氧
帶氧可以游水,玩單車機

但最緊要最緊要都係飲食,你唔控制飲食點做運動都好難減

成間公司得我一個有做gym

(但得我一個無女 公平咩？)

你個名咪講左個原因囉

你同一部分一星期練兩日
練番咁上下volume正常係唔會酸

有冇健身交流post

追完十四頁心情

胡師傅開個

拿

9個入面有8個都係奶粉怪

話唔夠175唔好練個班肯定係季後鳥or冇做開gym 講真從來未聽過有玩開健身既會笑人矮做gym 不論係高定瘦都唔會

連登仔鋼條身型:

Bulk身型:

呢啲都鋼條
根本就排骨

鋼絲都不如

無練過下都叫鋼條, 叫佢上番10lbs純肌肉先啦

好多話驚做gym變大隻得制嘅連登仔都係咁嘅鋼條身型㗎

排骨仔根本
那來的自信shirtoff

今年21 身高1米38 依家練到好大隻
返學不知有幾多囡囡望住

又唔見佢地笑體操果d

1米38

都痴孖根 乜嘢大眾接受唔到隻粉
講緊白粉呀依家?
仲有飲完粉就唔使擺effort落去做?
完全係無做過gym既人先會咁講